其實我地仲有乜野出路

過左今日覺得越嚟越無力
覺得呢幾日警犬嘅手段唔同之前，越嚟越癲，越嚟越癡線

今日睇得出班警係完全失控，完全係想製造傷殘，而我都相信呢個係佢地嘅策略，企圖用永久傷殘嘅恐怖去嚇走其他示威者

我諗大家唔好睇小呢種恐怖嘅影響力，我好擔心之後會越嚟越多人唔夠膽再企出嚟，最後場運動慢慢唔夠人輸左

罷工罷課佔路機場接機乜都試過
雖話目標要對準政權，但而家已經明顯見到個政權根本唔fucking care
我地最大嘅敵人係班警犬同混左入去嘅公安
一日唔解決佢地，一日都迫唔到後面嘅政權面對

你話日日有行動搞抗爭，消耗警力，但過左今日，我好怕未消耗得哂，我地嘅人已經俾狗拉哂，打殘哂，再唔係就攰到驚到放棄哂

開始諗其實仲有咩野可以真正贏到佢地

開始諗而家係咪得返咩國際刑事法庭可以制裁到警犬同班狗官
定係其實國際刑事法庭都係得把口起唔到實際作為
就咁睇維基唔覺中國同香港係啲成員國入面
唔太清楚後面運作

或者場運動要用咩策略，乜野方向? 而家局勢係咪香港人靠自己就贏到，定係都要外國幫拖? 就算外國介入，你地期望要介入到乜野程度?

有冇人可以答到

心底入面其實好想已暴制暴，最期望有啲唔知乜野係外面殺入嚟，軍隊又好外星人又好，入嚟搞掂哂班警犬一了百了就好喇

點解班賤狗仲可以生存咁耐都仲未有天收

唔會幫你推, 去到今日先係反擊機會, 你要勇武做乜都得, 有得推晒落黑警到
有晒核彈你做文宣, 一條路無左, 自然會有第二條路